---
title: "S1AP Overload"
description: "Журнал s1ap_overload_cdr"
weight: 20
type: docs
---

### Описание используемых полей ###

| N | Поле        | Описание                                                   | Тип      |
|---|-------------|------------------------------------------------------------|----------|
| 1 | DateTime    | Дата и время события. Формат:<br>`YYYY-MM-DD HH:MM:SS`.    | datetime |
| 2 | Processed   | Количество обработанных сообщений.                         | int      |
| 3 | Ignored     | Количество проигнорированных сообщений.                    | int      |
| 4 | MessageType | Тип сообщений.<br>`Initial UE Message` / `Attach Request`. | string   |

**Примечание.** Параметры активации ведения журнала и количества обрабатываемых сообщений в секунду задаются в [s1ap.cfg::\[Overload\]](../../../config/s1ap/#overload/).

```log
DateTime,Processed,Ignored,MessageType
```